[又贏]路透社: 未來5年, 蘋果三家頂級代工廠將在印度投資9億美元

會唔會se版se食埋個印度市場

我地支那又輸

支那：我地出芒果手機 叫mphone

Good news!
ABC

點解唔出提子電話叫gphone

* 香港人叫手提電話！

蘋果好奶共？

胡：石頭，腳。

好波呀